粉嶺！！突發！！十幾個撐23條人士襲擊路過手足

#手足報料

粉火連儂橋 呂智恆黃嘉浩疑似被23條人士襲擊

一個後生手足路過拍跌23條宣傳橫額，廿幾個大漢衝出黎追打該名手足，而黃嘉浩及呂智恒上前阻止，再比廿幾個大漢毆打，黃嘉浩眼角被打傷，呂智恒手機被搶去及毁壞，而頸部亦有被毆打

推 老黑打人

dklm

push

Push

推推

起班仆街底

吹雞開波啦屌 重抖

好嬲但又可以點

係

23條街站路過唔支持就要比人打，何已完幾疊馬

推

一齊同全世界宣傳23條街站有幾危險

仆街警黑合作

有晒相 有晒閉路

睇死又係選擇性執法

隨時屈返你轉頭

警黑合作

大把狗幫班仆街睇水

休息夠未？可以還拖未？

何畜牲 到底有乜撚人保緊佢

本身就係黑底

p

點解唔還拖

入面有便衣狗，平時23條班撚樣開街站附近都有便衣睇水。

今時今日勇武唔夠鄉黑人多

私了

佢一日無SHOW證都可以還拖

721握手就知

當下唔call馬打返柒佢地一定無仇報
而家係連個官都唔撚會俾我地告得佢地入

上星期粉嶺係有晒，如果目鄉黑唔夠打佢地就出黎，等鄉黑打完人佢地都會出黎拉被打

魔法師可以試下打史萊姆吸經
唔會追你， 唔會打你， 無TG，無胡椒， 唔會夠你跑
手尾做得好就升到LV

人地10幾廿個

屌

mark 低晒先
制裁理由

仲有大把軍裝都係附近

反正都係傷佢地又無武器老閪都還拖啦

勇武唔會無啦啦係街打人掛

片裡面打人嘅分分都有狗

實有便衣狗

起碼兩三隻便衣狗
係則邊睇， 你一還手就拉

藍絲便衣一律遠攻

其實可唔可以搵十幾個手足突襲班撚樣？一分鐘內打柒佢哋就走

葵芳都有
有咩方法可以令佢哋消失

撐廿三條就可以亂打人

屌佢老母警黑一家親

死廢老黑社會打人呀
好撚驚呀

根本手足只係路過唔會無啦啦開打

全港都有
仲有黑警睇水

警黑合作想點打你都得

把握時機，呢班支持立23條的人同721白衫人一樣咁危險
支持23條=支持藍屍周街打人

唔係應該反擊咩？

推你

再推

你叫人反擊咁即係做乜，次次都擺明有便衣睇水
唔係個個場有得皇天擊殺

幾條瘦仔對十幾個點還

根本同一班人

檢討受害者果Ｄ．．．
警黑最仆街！

幫手轉呀！！！

陰公 唔夠人揪重唔識走

幫手rt

黑警繼續鄉黑合作

未立都咁
立左仲得了既

23條街站
入面一定有狗
諗清楚用咩方法先好去關注

一早皇軍統治咁

法治死咗好撚耐

屌佢老味

有便衣睇水嫁

岩 空投

港共用暴力推23條

一係組團開波，一係就走

我梗係提議前者

空投炸撚佢

Tui

好多狗睇水

有便衣以後唔使反抗 原來警察嘅威力係咁大

互毆

空投

diu

Pish

卜街

幫手tweet

便衣唔係仲好??? 落單便衣狗, 你懂的

好漢不吃眼前........
見到人地咁on9就咪撚過去啦

香港警察：黃嘉浩及呂智恒涉有意圖損毀他人財產及毆鬥被捕

一定係，除非唔係

呢單野咁揚，就唔係落單便衣狗啦

邊個負評，我都係幫香港警察講姐

山寨721

先撩者賤喎

唉

報仇

又黎北區

屌 成班人型垃圾

屌你呀
拍跌左 23條的野 有咩問題
係咪=可以打人 都ON99

無法無天

開佢地波

仆街黎

同佢老黑化

描著一個黎打

咁咪張計就計 撐廿三打便衣

未見過人球場人少打人多？

梗係話撐23 跟著連佢都打埋 打錯人 sorry

23條街站係訓練魔法最好嘅地方，真正hit and run
甚至唔敢嘅可以練跟蹤同起底，要畀班藍絲明白佢哋係真正畀人嫌惡嘅一群人
香港人要贏就要狠

我要打波

推天滅中共，黑警死全家

打波唔該

幫手轉呀！！！

又黎警黑合作

長期合作

屌你老母 推

我要今晚12點前有一萬人retweet

拍跌人哋啲橫額唔講？

當日有條廢老曾經撕毁連儂牆海報，咪又係俾人拉落的士私了。

唔明有乜分別。

暴力解決問題。。。。。？

無帶腦出街

推丫屌

同何妖有關係既人，都可以打鳩人

宜家唔係話被打責任呀
我係話主動出擊呀

用人數優勢，一擊脫離

老黑愈黎愈惡 睇黎要燒毒

第一條link 400幾人

連登只有400人？

人地免刑有架餐 唔係失敗主義
露晒樣之後都上門拉

免刑好難搞

我反對23條 你們可以打我了

連登力量呢

屌你老母死藍絲！

撐狗可以為所欲為

拍跌23條宣傳橫額 ???

Push.

一個後生手足路過拍跌23條宣傳橫額
唔係話佢抵死，唔夠手足做乜野撩事鬥非

肯還手未

重要野 唔該推上熱門 唔好咁快忘記